張敬軒租銅鑼灣舖王開3層婚紗店

英皇歌手張敬軒繼投資錄音室、開餐廳及餅店後，昨日宣布進軍時裝界，疫情下於銅鑼灣樓高3層的「舖王」開婚紗禮服概念店，認真瓣數多！

張敬軒以百年時裝品牌的歷史顧問身份打理婚紗店，至於曾跟胡杏兒合作婚紗店的設計師姚子裕（Kev）則擔任首席創意及設計總監，另外還有2名拍檔合作，軒仔說：「今次我係有力出力，主要係Kev佢哋搞，我負責資料同埋寫品牌故事。因為呢個品牌歷史悠久，佢哋有過百年嘅歷史，又經歷戰火洗禮，我希望帶出文化價值，畀消費者關注到歷史價值，有時呢啲嘢比錢、商業元素重要。」

多謝老闆支持
投資少少的他謙稱舖位有賴老闆楊受成支持：「咁有意義嘅事，我膽粗粗同老闆講，佢好支持，畀咗個靚位舖王我。講真，如果唔係老闆咁支持我，都唔會搞咁多嘢，因為佢成日教我哋花無百日紅，要積谷防饑，要我哋儲錢，所以一有生意機會，佢都好鼓勵我哋去嘗試。當然佢同我約法三章，唔可以太影響唱歌。」

其實軒仔加入團隊背後有段古，一向鍾情歷史建築研究、關注文化保育的他，自從居於二級歷史建築Alberose後，開始研究威爾家族的歷史。他除對大宅作出保育及修繕工作外，更曾遠赴巴黎、倫敦等地為該家族歷史作資料蒐集，因而認識威爾家族第3代後人Molly O'dell，從中了解過百年時裝品牌。

而Kev表示與軒仔相識逾10年，今次合作更添默契，指對方主力求證品牌發生的故事，然後交由他設計︰「同我以往工作好唔同，因為以往係做個人品牌，依家更有使命感，就好似有一個劇本由我去演繹。」

莖牽會唔會著埋婚紗做model?

梗係搵小斌女做啦

人血饅頭

軒軒真係叻

人咩血，人地有拎過黃衛兵咩著數

幫楊生頂租啫

咪係 條友藍既

二代春卷

做儲錢而做生意

Help people wash money

又係kev 之前唔係同胡杏兒合作？

gay佬做婚紗生意

呢d環境開婚紗店係咩玩法

佢屎眼有無塞過春卷呢

間鋪好似唔收租金

會唔會好似仙后噉
打人工就當自己係老闆

最好笑係全世界都以為佢係仙后老細

男人老狗開婚紗店不過唔出奇既成日扮女人

呢個世界係咁運行架啦
大老細出錢叫明星開鋪
唔係以為發現新大陸呀

睇下條片先啦
與其話係盤生意 不如話係個傳承project
咁有心嘅人已經好少見

g持 人地開鋪又唔係黃衛兵做target customers ，係到說三道四，唔講以為張軒拎左佢地咩著數

再加上咁嘅時世開擺到明唔會有咩經濟上嘅得益
佢都係想將啲歷史同美學精神帶返入個社會

其實依啲時候開店 仲要high class婚嫁 唔係為錢啦我怕佢market真係細 收入cover唔到 不過好彩佢好似只係投資少少 似係打多一份工多啲